恒大正名成功，想知年年力爭兩年後升格大學上訴成唔成功？

恒大正名成功，想知年年力爭兩年後升格大學上訴成唔成功？

[url]
[/url]

升格十年 (評審失敗) 2018

珠海學院鋪路 力爭兩年升格大學 2017

珠海學院建新校舍 預期2016年正名大學 校長張忠柟表示，現正積極籌備正名為大學的工作 期望可於2015年底至2016年初，成功正名為大學

港珠海学院料后年将升大学 英文学系主任陈彦康：预计所有评审明年年底前可完成
[url]
[/url]

港珠海學院耗兩億鉅資 冀2010年正名大學

香港珠海學院力爭明年正名 2008